# Java_TPark_Borscht

Проект Команды «Борщик, как я люблю, с капусткой...» для программы Технопарка «Android-разработка»

Члены команды:
- Объектно Ориентированный Сережа
- Низкоуровневая Нина
- Двоичная Даша
- Контейнерный Ваня